11月想去丹麥，瑞典同芬蘭

想問下大約要預幾錢同埋有咩地方推介
見啲人話去到餐餐要食熱狗

我住緊係瑞典 出面食野係貴少少 正常餐廳100蚊左右一餐

我想問下係咪冇乜人會由Abisko 去Rovaniemi? 我上網睇咗個post, 個瑞典人問返個樓主係咪有節目咁教佢咁去

我都唔清楚 因為我都係到左瑞典大約一個月左右

丹麥正
基本上所有景點同市區都好集中
交通都好方便好似香港咁
記得買copenhagen card慳好多 (如果你stay 得耐

市中心遊樂園旁邊有間食扒好正

我最後轉左去東歐先 下年先玩北歐

點解唔去埋挪威？

我2月去 想問sweden denmark 有冇咩景點係必去， 同埋finland 除左santa village 有冇咩值得去

留名 有機會去

Stockholm and Copenhagen?

我都係11月去瑞典

十月丹麥&法羅群島

兩星期後出發，玩15日

邊個省?

Stockholm

Exchange緊
覺得Stockholm 頂盡4日

啱啱喺copenhagen返黎
歐洲悶boss，到底丹麥邊度好玩d
芬蘭就正

Ching覺得芬蘭有咩正
去左一個月 覺得度度差唔多

我都早兩日o係Copenhagen返黎,我覺得比我想像中好好多喎
你去左邊D點?
新港雖然真係得果個名信片影相位,但真心靚

Denmark 已經唔算悶
坐船仔遊下河
去舊城/美人魚/三大城堡個邊影下相咁
上次去波蘭真係悶

利申
差幾個國家就去哂歐洲

好凍唷

請問如果剩係識英文 生唔生存到
想去流浪

自然環境夠殺啦
不過丹麥我淨係去咗城市啫冇得比較

芬蘭人英文都唔錯 好多都識聽 又安全 去邊都唔驚
係要早d plan好哂野 黎之前帶齊野 因爲買乜都好貴

「十六日北歐遊」［多圖多字］第一次屬於自己的追極光旅行

LIHKG @ Android
呢個post 有教
其實去Kiruna 搭飛機去都得